紅蓮の弓矢更本唱緊香港而家

呢首歌一早已經比大陸禁咗, 睇吓佢唱咩.
Gwoлfụk Hôлgóл! Sĩdõi Kảkmịл!

Seid ihr das Essen? Nein, wir sind der Jager!
你們是食物嗎? 不，我們是獵人

踏まれた花の 名前も知らずに
無名的生命之花 已慘遭摧殘踐踏

地に墜ちた鳥は 風を待ち侘びる
一度墜地的飛鳥 正焦急以待風起

祈ったところで 何も変わらない
一味埋頭祈禱 也不會有任何改變

≪不本意な現状≫(いま)を変えるのは 戦う覚悟だ…
若想有所改變 唯有奮起而戰

屍踏み越えて 進む意志を 嗤う豚よ
踏過屍體前行的我們 嘲笑這進擊意志的豬玀啊

家畜の安寧 …虚偽の繁栄 …死せる餓狼の『自由』を!
家畜的安寧 虛偽的繁榮 餓狼寧身死只求自由!

囚われた屈辱は 反撃の嚆矢だ
因被囚禁的屈辱 還以反擊的鏑矢

城壁の其の彼方 獲物を屠る≪狩人≫(イェーガー)
在高牆的另一邊 屠戮獵物之人是 ≪獵人(Jäger)≫(耶格爾)

迸る≪殺意≫(しょうどう)に 其の身を灼きながら
噴薄而出的衝動 正不斷灼燒其身

黄昏に緋を穿つ 紅蓮の弓矢
以烈焰貫穿黃昏 紅蓮之弓矢

矢を番え追い駈ける 標的(やつ)は逃がさない
引弓開弦急起直追 讓那傢伙無處可逃

矢を放ち追い詰める 決して逃がさない
放出箭矢窮追不捨 絶不容許將其放過

限界まで引き絞る はち切れそうな弦
將弓拉至滿開 幾近崩斷的弦

≪標的≫(やつ)が息絶えるまで 何度でも放つ
不斷射出箭矢 直至將它誅殺

獲物を殺すのは ≪凶器≫(どうぐ)でも 技術でもない
屠殺獵物所需的 並不是工具或者技術

研ぎ澄まされた お前自身の殺意だ
需要磨礪的只是你自己的決心

Wir sind der Jager 焔のように熱く!
我們是獵人 如烈焰一般灼熱!

Wir sind der Jager 氷のように冷ややかに!
我們是獵人 如寒冰一般冷酷

Wir sind der Jager 己を矢に込めて!
我們是獵人 滿含信念的箭矢

Wir sind der Jager 全てを貫いて征け!
我們是獵人 勢要將一切洞穿

何かを変える事が出来るのは
凡是改變世界之人

何かを捨てる事が出来るもの
必是能夠捨棄之人

何ひとつ≪危険性≫(リスク)等 背負わないままで
不願承擔哪怕一點風險

何かが叶う等……
又能做到些什麼呢……

暗愚の想定 …唯の幻影 …今は無謀な勇気も…
愚昧的群體 …僅僅是亡靈 …如今連魯莽的勇氣都…

『自由』の尖兵 …賭けの攻勢 奔る奴隷に勝利を!
自由的盟約 陰影的攻勢 飛奔的奴隷只求勝利!

架せられた不条理は 進撃の嚆矢だ
強加於身的荒謬 化作進擊的鏑矢

奪われた其の地平『自由』(せかい)を望む≪あの日の少年≫(エレン)
於被剝奪的地平線 渴望世界之人是 艾倫

止めどなき≪殺意≫(しょうどう)に 其の身を侵されながら
永不停歇的衝動 與其身交融重疊

宵闇に紫を運ぶ 冥府の弓矢
將紫送往薄暮 冥府之弓矢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可